應屆DSE 轉世機會來啦

窮足18年, 係時候吐氣揚眉啦。
排JUPAS時, 將東大 醫療化驗科學及放射治療學 放A1, 畢業起薪30K , 買樓置業不是夢

醫療化驗科學及放射治療學兩個課程將於17/18學年起被納入政府「指定專業/界別課程資助計劃」，並經由大學聯招(JUPAS)分配學額，資助學額分別為20及12個

鏗仔推完Civil CS, 依家又推東大醫駕, 好波

話左我唔係佢

自己同自己講野

東大醫療根本唔會爆, 佢根本收得1X 人, 點爆呀, 最多只係推高左收分

咁點解冇人讀

因為好多應屆DSE 生同你一樣咁無知, 唔知道呢個COURSE嘅存在